360裝修相關文宣

介紹點解要裝修360嗰陣可唔可以唔好就咁講句「係福建佬開」就算？全香港都叫做有百幾萬福建人，雖然呢百幾萬人入面可能好多都係藍但係可唔可以寫多幾句令到人地唔會覺得只要係福建人就一定要企喺黃嘅對面？

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？